紅磡龍門冰室要人

嬲到
要好好懲罰
Btw
對面間360仲好以日久失修
幫佢翻新好冇？

好撚嬲，要大大力用錢懲罰老闆